點解分咗手要祝對方幸福？

已有後備？
好頹

冇人理我

佢同我講

祝你幸福, 好過屌你老母既

其實講冷靜分開下
做番朋友
係咪代表唔會再有機會係番埋一齊

完全唔明

見到祝你幸福 個心更痛

我係度諗佢有冇愛過我 點解要祝我幸福

訓唔著 即使我好攰

主動提分手果個係咁講

代表啲咩 已經搵定下個？
點解要講對唔住 傷害咗你

以後都拖唔到佢了

因為對方已經比唔到幸福你

係

明明以前好幸福 唉

我仲等唔等佢好

最美的愛情回憶裡待續

無愛過你就話撚知你第時仆街冚家剷啦

算啦巴打 講得呢句即係佢想分手 比時間你做心理準備

我講咗分手了

明明佢仲愛我 點解話攰

點解仲愛我都要冷靜 明知冷靜就冇可能係番埋一齊

因為心中有愧

扮大方
另一方面真心祝佢幸福

客氣說話大家好黎好去姐

祝佢幸福?
祝佢早登極樂都差唔多啦

真係難聽過粗口
扮晒仲關心對方，係有心嘅自己做好啲令對方幸福而唔係講呢啲自我安慰，聽果個慘過食廿舊屎

Btw,分開冷靜下、做返朋友呢啲例句係邊條仆街發明同廣傳

唔想分開啊 好唔捨得
真心講得出黎點解唔直接比幸福我

好？已經藍錫咗我

唉

訓唔番

最後祝福
我被分手之後知道佢發展咗新戀情都仲同佢講祝佢幸福係咪好撚on9 ？

和平分手咪會
你話炒大交冇野好講
2個人因為際遇要分開既
唔一定唔再愛對方

巴打撐住呀
同你在身同感受
早幾日分佢都有咁講
佢話佢應該搵唔番個對佢咁好既人
然後就話祝我搵到個對我好d既人
我果下即時爆喊

不嬲都係分左就唔做朋友

客氣說話黎架姐

綠帽ge話都會我祝對方先幸福後破碎

我覺得依句難聽過粗口

直頭係啦 人地都幸福緊

點解我對佢咁好佢都要放手
佢個fd仲話佢執到

點解唔繼續 佢而家唔覆我喇

冇得咁講 你性格好 同佢對你既感覺 係二回事

每個人對好既定義都唔同
又有可能你太好令對方有壓力

想佢活得幾仆街

佢仲愛我 但佢好攰

我只想佢番黎我身邊

可能我成日管住佢 成日想知佢做緊乜

呢樣我都答你唔到 我又係對佢好到仆街 但結果

攰咪即係已經冇咁愛....
唉 佢肯講出黎已經好好